究竟mask factory d口罩捐左去邊呢？

DCB DSA DSE 就係係係dsc
究竟佢哋捐左去邊
鄧DSC啲學生好，有本地罩戴

我打錯字，上面係想講就係無dse
Sor

dsc

推1

planning only

考完都無影